俾你有得揀，你會想揀條女有仔生定冇仔生？

冇仔生嘅可以無限中出
唔會大肚
你地點揀？

講緊都係女人
唔係玩男人

如果我是女，我會揀條仔做左結紮

紮左會唔會扯唔到

你係咪無腦？

如果我係女 我唔會揀智障

紮咗會照扯到射到，但射嘅嘢不含精

但同樣有好大機會增生，即係有機會幾年後又有返精

利申：見過醫生問過，要捱兩刀仲未必永久最後冇做

你點揀？

問啲男人
如果可以無限中出，男人應該唔稀罕
好似有仔生，男人先會同你諗將來
但養唔起，大咗肚又係好頭痕嘅事

我又冇鳩
點知男人可以咁紥法🤷🏿‍♀️
咁唔見啲player去紮🤷🏿‍♀️